【沉重哀悼薯仔女-薩莎】進擊的巨人 105 討論區

真係估唔到最後都係要處死Shasa
由入班食薯仔到入侵馬來陪左我地一百話，一路好走...
可憐全家死清光既光頭仔同薩沙爸爸

屌你個標題

痴撚線，原本諗住儲埋一次過睇
標題劇透我屌你老母啦

Sorry，完全忘記左劇透
但係真係太sad
Shasa 呀

Show Blocked User - Woo連城一線

屌你老母

最期

你on9?

樓主好想死全家

on9仔

單機啦 屌
睇左韓肉

我屌你個老母我特登諗住等中文先睇你條撚樣黎玩劇透?
你哀悼左你自己先啦，食屎狗

我入黎係屌你老母屌你冚家屌你祖宗

完全封鎖你條撚樣先
利申：一早睇左圖透

完全封鎖

屌你老母
Show Blocked User - Woo連城一線

屌你老母
連仔快啲del post

屌你老母呀 樓主全家仆街死

Block喇唔識規矩

食屎啦屌你老母

屌你老母死on9仔

樓主你呢啲人真係好撚自私

捉樓主拍針做無腦巨啦